Interpreter własnego prostego języka programowania napisany w ramach przedmiotu Metody Realizacji Języków Programowania.

kompilować poleceniem ghc Main.hs -iGenerated
testować ./Main nazwa_pliku_programu